薯片大盜回歸！第一界LIHKG薯片討論區

大家食開咩？

Wise

薯片界常客

戒薯片 慘過戒煙

利申：12年煙齡已戒1年！

品客

yes！戒唔到

Pizza 味薯片

Ruffles 原味

好想食 但減肥唔可以破戒

最愛紫薯片

Ruffles 嘅sour cream + cheddar cheese 太好食啦。不過惠康加左價，特價都要22蚊，以前19蚊咋。

LAYS SOUR CREAM最愛

正！ 雖然好食 但其實比較貴 一包大大包 空氣佔7成

老老豆豆 品客蜜糖芥末唔錯 有無同好

鬍鬚佬

蕃茄

lays bbq味
大大包嗰隻一次過一個人食哂 配埋可樂爽到仆街

食黎食去都係熱浪

Wise無得輸

好鐘意醋味！

馬沙d薯片都好好味！

好好味！

同道中人！

無人講doritos

每次都一定係要一次過食晒成包 爽到仆街

珍珍薯片最抵食 $13 140g

Lays原味/洋蔥味/醋味
香港牌子就珍珍
鍾意食薄薄地既薯片，有無推介？

卡樂B BBQ味

日版卡樂b 759有咩味就買咩味
日版嘅係特別脆

珍珍

Agger

Lays醋味

But lays隻胡椒鹽味好難食

做咩唔叫薯片大盜

巨浪大切香辛味同lays綠色包裝嗰隻

Kettle Honey Dijon

點解重未有人講熱浪？

呢隻一定係世界第一
次次食親都停唔到
一食就蓋都可以掉撚左佢
不過越黎越貴
已經好耐冇買黎食

Wise難食左

小白係實現花名 已慣

lays honey barbecue

一定係熱浪

有無人特別鍾意酸忌廉洋蔥味
酸酸咸咸令到更加停唔到口

我驚食薯片食到生癌 一星期起碼三包大嘅140g薯片

sea salt and vinegar we trust!

正

藍色白色果隻都好食

Layz